點樣知自己係咪gay

試過同男人拖手同摸j
冇話特別反感 但好少扯旗

上黎問

吃處女膜拉麵

睇gv會唔會扯

上嚟問

冇乜特別 細個都同朋友互打過飛機呢加有時重有見 大家扮冇嘢
利申 有女

同身邊嘅朋友互射鍾意就直落

冇睇過 j開巨乳日本av

幾時得閒

睇下，先從underwear 入手

兄弟朋友互摸好正常姐，應該唔係gay嘅

睇av剩係睇男優

你係gay佬？

有無養狗？

ys

同我sex 睇吓接唔接受到

留tg

接唔接受到對住張男人相打飛機?

互含69先la

試吓比仔含

好想同樓主瘋狂互射

69不